---
tags:
  - ressource
  - collège
  - lycée
---


# La teXiothèque

Ressources pédagogiques produites en LaTex.

## Présentation générale

**La TeXiothèque** est un espace dédié au partage de ressources pédagogiques conçues avec soin pour l'espace web [lmdbt.fr](https://lmdbt.fr). Vous y trouverez :
- Des fiches d'activités (format PDF et .tex)
- Des fiches de leçon (format PDF et .tex)
- Des fiches d'exercices (format PDF et .tex)
- Des dialogues entre personnages (format PDF et LibreOffice Impress)

Cependant, veuillez noter que les évaluations blanches de l'auteur (dites "non-notées") et ses évaluations ne sont pas disponibles ici. 

L'auteur ambitionne également de transposer en `.tex` certains automatismes rédigés initialement sur LibreOffice Calc.

## Liens

[Le site](https://lmdbt.forge.apps.education.fr/latexiotheque/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/lmdbt/latexiotheque) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/lmdbt/latexiotheque/-/issues)